香港窮人係咪冇機會上流

冇咩機會？

食軟飯，釣金龜，港人至在行

咁易？

無

腳踏實地就無，偷呃拐騙

仲有食軟飯呢樣野？
釣金龜就見得多

點會冇
只係普遍有錢男人多過有錢女人
而男人又比女人更會光明正大去用金錢同權力買春

咪好似得釣金龜咁

讀醫護30k up

睇連登好似唔係喎，個個fg 50k

唔好講on9野好嗎

識人有食。
由廚房仔無咩錢變 有8個物業新樓供斷。
寶馬公司名。
17年車寶馬，輕微撞車後，換架18年寶馬suv。

男的外表唔講。
女的⋯都唔駛講，俾埋偉哥，都扯唔起。

咩叫上流先
劏房綜援戶入到公屋月入兩萬啲算唔算
公屋仔入萬多啲，你唔入大學垃圾水泡科grad出黎40-50k算唔算
居屋撚搏到呢轉升市，轉做私樓撚算唔算
私樓...已經唔係窮sor9ry

講你個情況出黎，連登仔會再決定點屌9你冇出色廢物垃圾，痾屎唔出賴地硬

我？

我只係替窮人覺得慘

其實我覺得又唔係
不過好容易比屋企人拖累
窮撚冇家底屋企人一有咩大病就洗哂d錢
有錢人屋企起碼唔洗完全靠你

醫護

工程

門檻都好低

你話冇興趣唔做就冇計啦